有個異性朋友把我個頭靠近佢頭

我有個異性朋友把我個頭靠近佢頭（頭貼頭，冇任何眼神接觸）係咩意思有冇人可以解答到我佢嘅目的

龜頭撞龜頭？

是道

是愛情

想屌你個閪

佢想同你踢少林足球

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人